究竟吳嘉樂條廢柴點生存？

咁耐唔見人 依家一出場就係愛回家到做閒角

唔使做 無聊冇野做咪去拍劇

其士…
哎唔撚講你自己google啦